星期日部份港島北馬會提早關門 / 唔開門

重要消息

9月15日提早於下午六時關門的場外投注處：
灣仔春園街、西環屈地街、上環干諾道西、上環德輔道西、天后英皇道。

9月15日暫停服務的場外投注處:
銅鑼灣謝斐道、銅鑼灣波斯富街、灣仔謝斐道、灣仔軒尼詩道、中環干諾道中、中環天星。

留名等睇黨鐵關站